珍珠奶茶賣左咁多年 咁多人買黎打卡做乜鳩

唔知以為今年先發明珍珠奶茶

腥港人大驚小怪都唔係新鮮事

啲 sis 成日打我冇得打點威畀班 sis 睇

我今年先第一次聽珍珠奶茶

最近先係赤柱出黎？

想打交？

我地系飲髒髒茶wo

我買喜茶會打

死鹽躉講唔掂數發爛渣？你夠薑同我師傅打？

正常

係美德

有冇人記得快可立

瘋狂搖搖杯?

幾十蚊一杯仲難飲過茶餐廳奶茶
唔打卡買黎托柒

好好玩

蘋果 檸檬 紅茶 冰水

你cfu係肉清

尊重啦
四手天皇 ching聽過未？

Starbucks夠多年 咪仍然日日有女打

宇城飛?

佩雷斯主席都未聽過？

勁過牛華

有冇4手天皇啲圖比大家參考下